如果李嘉誠有上連登 佢會開咩Post

除左你問我答系列 佢仲有咩想知?

聽日有8號風球我切j

[日經]聽日大家記得準時起身返工

我覺得佢唔會咁幼稚 應該似係開埋啲老屎忽post叫人點努力果啲濕鳩野

你講我寫

「校園台」睇到呢個post既dse考生 你注定一世打我工

詛咒神 詛咒你班仆街
解咒方法只有一個
就係叫個仔一世打我工

聽日又要放假喇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!唔想放假呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!(思覺誠)

比張子強勒索過 你問我答

留言隨機抽一個，比一億佢

突發！我個仔俾人綁架！點樣先可以救到佢！？

我係香港首富，你問我答

[返工撚]美國人真係勤力 係我地訓教個時仲做緊野

88歲(富豪)
做過癡膠花你問我答

最近個私生子出世，我姓李，改咩名好

(1q題)3頁內估中每人派10萬

啱啱身家又多咗1億，你問我答

olivier 嘉誠

百佳個90後加左佢1蚊人工都唔滿意

［求救］我就死 點分身家好

你又知佢冇？